所有問問題既記者朋友入一入黎

唔好再問埋一堆垃圾問題
佢落唔落台一定有人問 而且根本唔重要

最重要係 收唔收返佢係12號講既 暴動定性

會唔會承諾 撤銷檢控示威者

會唔會同係太古墮樓既義士去太古廣場外獻花鞠躬道歉

你覺唔覺得你背負左一條人命

點樣追究警方使用過度武力 例子:係中信外向不反對通知書地區放催淚彈

點樣向無警員編號警察追究佢使用過度暴力 近乎殺人??

求下各位記者 唔係個個有機會問問題
唔好再浪費機會問堆垃圾問題

請大家幫推

請大家幫推
推到記者睇到

記者朋友你們辛苦了

問返香港人想問既問題

記者朋友請入

推

推到大家睇到

push

最後一推

一如所料
係咁問撤回撤回

除左尾2問問題位記者同明報記者

是但搵個連登仔去問仲好過其他記者